{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JUUN-J/GM0022112968331/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "베이직 슬림 라운드넥 슬리브리스 티셔츠 - 그레이"
    },
    "text": "JUUN.Jブランドはサムスン物産ファッション部門で製造した商品であるSS23 / JW3342W003をご紹介します。 こちらの商品はベーシックスリムフィットで、伸縮性のあるリップニット生地で製作されています。 また、裏面には淳二開発ラベルのディテールがあります。 表地は綿100%で構成されており、手洗いが必要でドライクリーニングはできません。 漂白剤や長時間水に浸けておいてはならず、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければなりません。 プリントがある場合は裏返して洗濯し、こすらないように注意しなければなりません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移りや変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 プリント部位はアイロンをかけず、形を整えて陰干ししてください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥しなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この商品はJUUN.Jブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はベーシックスリムフィットで、伸縮性のあるリップニット生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品の裏面には何のディテールがありますか？",
            "answer": "この商品の裏面には淳二開発ラベルのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は何でできていますか？",
            "answer": "この商品は綿100％の表地で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "この商品は手洗いが必要で、ドライクリーニングはできません。漂白剤や長時間水に浸けておくことは避け、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。プリントがある場合は裏返して洗濯し、こすらないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "この商品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移りや変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品のプリント部位はアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "この商品のプリント部位はアイロンをかけず、形を整えて陰干ししてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "この商品は機械乾燥せず、必ず自然乾燥してください。機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品を摩擦させるとどうなりますか？",
            "answer": "この商品を摩擦させると毛玉が発生することがありますので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 451
    }
}